11.11 唔係三罷，係開花

如果我有錯，可唔可以屌醒我
首先，我係非常支持三罷，但，罷一日有咩用？罷一日嘅效用真係唔大，而且大部分打工仔唔會為罷一日工而冒險，導致每次罷工越黎少人參與，越黎越少人信罷工。
罷工真係唔係話罷就可以罷，既然有人籌備緊工會，點解唔等埋先，黎場真嘅大三罷，咁先可以持續幾個月甚至無限期，令政府跪，你罷一日工政府鬼會理，仲要可能無埋份工，超高風險極低回報。宜家咁臨時臨急罷一日有咩用？唔好話搞完可以再搞，每次搞d人都要估下到底有無人罷，都要諗一次會唔會比人炒，一定一次少過一次，咁點解唔一鋪過，做好曬準備先？

同意平日開花，但可唔可以唔好濫用罷工呢個詞，會令下次真係罷工嘅可信性更低。

推

凌晨荃灣

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

因為香港人淡忘同埋"適應力"太高
你有第一單唔即刻做D野好快就習慣左
好似實彈健仔同第2單已經係比人哦左就算
今次係男殺女姦,咁都唔試下罷,幾時先?

9/10

係 罷一日同射波冇分別
朝日開花連藍絲都返唔到工呀！

10/10

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

香港人需要"被擺工"

同意
真罷工要時間籌備
被罷工要開花快閃

11.11開花

問題係每次試下，都會令下次罷工嘅可信度降低，5個月黎發起過咁多次三罷，有幾多次真係成功，咁倒不如做好準備先罷。 同埋最重要係罷一日真係無用，長期罷11.11開始又太急

其實你驚唔成功既話
自己去SET RB/地鐵扮暈塞鐵一樣得
做左先講

同意，所有要好明確地講明，11.11唔係罷工，係開花

點解你好似平衡時空咁既？
二百萬三罷咪準備緊12月三罷 成立緊工會囉

btw 11月11日係連登發起 仲有人性既就出黎罷佢老味
諗咁多正名唔正名做咩 開花定三罷又so what
諗多咁無謂野不如準備星期一出黎好過 做左先講啦兄弟

唔係驚唔成功，我覺得11.11罷工都幾大機會成功，但11.12呢 11.13 呢11.14呢，罷工唔係罷一日就夠，係長期性

星期一一定出，但三罷同開花要分明，每次三罷都無乜人，d人只會對三罷越黎越少信心。
「又三罷？上次得咁少人，今次都無人㗎啦，算啦」

呢個係人性問題
你人性過到星期一正常返工既
我對唔住

如果1111成功 你估下會唔會有1112？

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

所以要星期一開花，塞爆佢老母，但唔係用罷工為名。

我覺得機會唔大，個個11.11post同文宣都只係講一日三罷。

我係絕對支持長期罷，所有11.11唔好叫人罷一日工，一係就長罷，一係就只係開花，但11.11可唔可以實行到長期罷工係一個問題

相信好多人都猶豫緊11.11罷唔罷，一齊討論下

欲速則不達

Agree

一語中的

甴近平

Pusshhhhh

同意，既然都準備緊大罷工就谷文宣等無限期大三罷。罷工罷課代價都唔係細，最重要係夠人先成功，咁樣罷一日真係唔乜意思，不過可以搞塞隧道快閃開花“被罷工”。

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

我要開到全世界翻唔到工

借個位post一post sorry
讀科大嘅入嚟

啱！塞爆佢老母，有人死咗仲可以正常返工？日日都塞爆佢，但唔好亂用罷工為名

最好日日塞爆佢，等d人一邊被罷工，一邊等真罷工

我推

多謝你 自己一個推唔到

罷罷下就會開花

岩 罷工唔係嗌就有 大把準備工夫要做

其實根本係應該無限期三罷
真正癱瘓城市運作

我希望嘅係由11/11開始，無限期癱瘓無限期罷

我希望聽日即刻開始，但希望始終係希望，做唔做到係另一個問題

啱啊，但連登成日一有事就叫幾日內要罷工，根本就無可能，最後可能變成狼來了

啱，所有要準備充足，大部分人有曬共識先，一罷就唔好停

組織工會 全民罷工

和勇一家，遍地開花

罷罷罷 花花花
why not both

要搞就要定清晰d既目標，
大家搞三罷，係想政府跪低？定係想罷一星期工比政府「感受」壓力？

一係唔好搞，要搞就無限期，直至政府跪低；過程中要一邊搞、一邊吸納更多人參與，而唔係：今日得一百人？算啦；要係：今日得一百人？好！加大力度！聽日要二百人、四百、八百、千六....直至全民罷工/政府跪低

好正確 思路清晰

總之11號要亂
亂到打緊仗咁 命仔都不保仲點返工啊

而家只係叫你早D起身出門支持聲援，同埋唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

推1

推！

Exactly 同我諗法一樣
罷工要長期先有效，身邊有部分人已經唔係好信罷工
支持11開花，另一方面等各界工會組織真·三罷
幫推

組織工會 全民罷工
1111唔係大三罷

組織工會 全民罷工
1111唔係真大三罷

係三罷加開花
少人有少人罷 罷下罷下就多人
同遊行一樣概念
五月已經有反送中遊行 果陣都係得十萬人
一路落黎 愈黎愈多人關注 去到二百萬
去到大大小小開花都起碼幾萬人
煲大係要時間 但係唔代表未開始就要放棄

你永遠唔知幾時先係時機成熟
做你覺得應該要做既就得

感動 連登仲有人係會思考 好多人都唔諗吓罷工嘅目的係乜

你所講嘅少人罷 罷下罷下就多人 係長期罷工先做到 從來無話放棄罷工 只係話唔好濫用罷工呢個詞 如果係罷就長期罷 罷一日就唔話係罷工 係開花同大型不合作運動